六點半到尖沙咀，十點開畫，有乜可以做

六點係觀塘收工，坐紅VAN去尖東落車，但場戲要十點開場，三個幾鐘係尖沙咀ON99有乜好做

你行過去咪唔洗諗

606->106->5C

食晚飯

香檳

行去旺角睇吓嘢!

食個dinner buffet